就輸

輿論戰
成個運動政府中共佢地不斷老屈，安放罪名，再不斷煽動內地人/香港藍絲去對抗係示威者
一上微博，網上輿論，成個聲音都係到攻擊緊個運動
可能你會話大陸關我咩事？我香港人支持我咪得，我有示威自由架，佢地係過左道德底線啊
先唔講香港有幾多人真係支持個運動，五大訴求
就算真係比你有300萬人示威，事實就係得幾千人完全控制緊呢個地方
另外，有道德就唔會發展到呢個情況
前線任你打任你捉人 記者會好冷靜咁同你作故仔
唔好以為64唔會發生，想當年一樣有外國人係現場
再荒謬嘅事情都會係中共手中發生
人無恥便無敵
香港係個充滿奇蹟既地方 可以比人用十幾年搞到分裂曬 但唔代表我地唔可以起死回生
敵在暗我在明 再咁君子落去好大機會輸

講野1999冇重點對唔住
我支持大家 機場見！
想去既就去！有保留既就唔好去
送唔送頭都係大家估既姐 無論結果點都好要問心無愧 唔好再話係咪鬼啦
Be water 能屈能伸 順水推舟 不同形態既抗爭
加油💪🏽